呢幾日有去旺角砵蘭街磁磚鋪提醒嘅手足入一入嚟

呢幾日傳得好行，話有手足「恐嚇」某幾間磁磚鋪
表明唔收工唔閂鋪就裝修佢間鋪
我絕對相信手足唔會講呢啲嘢
有機會係鬼或者其實係善意提醒但聽嗰個誤會咗（當然佢肯定話你恐嚇）
所以想問番當時嘅情況
同埋
近排熱門post少咗文宣！！！

熱門竟然無poly poly打緊仗好緊急

罷工呀咁多位

a4紙 塞鐵

除咗文宣外想手足出嚟同我講番當時情況

手足呢

求求手足入嚟

手足

同埋poly要人要物資呀

唔好咁易俾人帶風向呀

推到手足望到

去到咁嘅時侯仲唔罷工罷課？

佢放風，想叫業主減70%租。

不過大家當唔知啦。

你指手足？

連我啲港豬fd都開始罷工啦

雖然佢地仲係港豬

連港豬都罷工 你們唔係唔罷呀？

大三罷

三罷

Poly急要人要物資

求下手足同我講番